楊岳橋真係好撚型

不嬲型！

咁信邊個呀 梁彥君美國隊長呀？ 屌你老母

好撚gay

現階段關鍵旅遊代言人都要一齊合作抗爭先，事後先解決分歧

新東我點都唔會比票佢

唔該收檔
今次係出現多左
但佢係議員 做野係應份
出緊糧架 「關鍵一席」

佢啲仆街野一蘿蘿
唔好幫佢洗底唔該

佢以前關鍵一票失蹤
對唔住 呢個人誠信破產
都唔知幾時係最重要一刻畀呢種人出賣

講多啲咩仆街野

呢條友正仆街

唔係幫佢洗底
但係鍾意睇佢講到人哋口窒窒
敘述能力幾好

楊岳橋早前提出以議員議案方式，在上周三的立法會大會提出「檢討單程證政策」議案，事前他高度重視議案，特意與傳媒茶聚，交代和解釋議案內容。豈料楊岳橋因在辦公室收看《國歌法》記者會直播，未有及時到達會議廳，令議案不獲處理。

楊岳橋即時已就事件鞠躬致歉，惟未能平息批評，惹來本土派不斷狙擊，甚至形容他由「關鍵一席」變成「關鍵缺席」；泛民中人如陶君行在網台節目《大君伐》上，亦批評事件和楊岳橋的表現。

但係關鍵時候出賣市民喎 佢幾醒目關我咩事啫

喺單程證議案呢啲咁重要嘅政治議題 竟然失蹤
你話佢冇政治任務 對唔住我真係唔信
喺小事上面幫你 大事上面出賣你
唔好話普通市民 我覺得連佢啲黨員心入面都對佢有質疑

口才係好
我覺得佢直頭係有政治任務

天琦判監個陣九秒九出黎抽水呃光環

Over my dead body
有案底人生更精彩

寧願白票都唔含投

哇屌原來係咁 以前冇留意

建制都係議員

push

湯家驊嗰啲都係啦
一個二個有政治任務 小事上面懶係親民 一同大陸有關嘅政策就出賣市民
好多呢啲仆街議員
投票之前真係要望清楚佢哋以前投票嘅歷史

推 要多啲人留意吓呢樣野

愈係口才好愈要防

關鍵一席
over my dead body
案底好好
落議案唔記得開會
下次先投梁天琦

最撚憎佢

佢3點仲係現場

極度虛偽

佢唔洗你地投都輕鬆贏

仲有必死覺悟
而家有人死咗 有人比人告暴動呀
你又點撚樣必死呀

點解鄺仔po屌鄺仔會比人話分化
屌楊就咁多人撐既

你要睇清楚佢以前嘅政績
留到幾多點呢啲好表面
單程證嗰個議案影響香港咁大
佢竟然冇去到 令到成個議案冇得傾
你自己諗下
留到幾多點呢樣嘢 係年輕人嘅蛇齋餅粽
我淨係會睇佢投咗咩票 that's it

因為佢出賣過香港人 仲要係大大單
自己google關鍵一席

屌你老母反送中一回事
單程證係令香港成個質素點改變既重要因素
佢都可以失蹤
真喺on99

記得16年佢啲宣傳、形象做得好撚好
感覺似薯片個種

做宣傳都唔係呢個moment la on9仔

同毓民口才都係無得比

太心急
問題係黑歷史永遠跟住楊岳橋
幾時宣傳都好 啲人都會挖返佢啲黑歷史出嚟

lm

你都戇鳩，而家係泛民爭取政治資本嘅好時機，班友起唔到大台都成日出鏡，鄺囝上埋神枱

鄺仔都出賣過啦
鄺仔個黨仲閪tim

所以成日講LIHKG 好多泛民打手
大家要小心

好老實公民黨真係唔係吸𡃁仔票
係中產和理非嗰啲
投乜都好咪投建制

做宣傳我係講緊樓主啊巴打

收皮啦五毛

你個名型啲

如果佢班有再宣傳 咁我即刻再講鄺俊宇嘅黑歷史出嚟
真係嘆一口氣
嚟嚟去去好似都係得梁天琦其係真心真意 仲有兩個真心膠 梁遊

楊岳橋喺我眼中 well。。。

關鍵一席無發揮過關鍵作用

Btw 佢出黎幫拖係應份

收嗲啦 泛民左膠打手
完咗呢場運動慢慢清算班泛民
臨近選舉想洗底？發夢未有咁早

屌佢個關鍵一席

依家只係補鑊

呢個真係收皮，個朵一早臭晒，係吹下鄺仔都由你

關鍵旅遊，就真係慳啲

2016新東補選
打旗號 改革泛民 改革民主黨
做咗啲咩出嚟
依舊係坐係位到 叫兩聲 反對票都未必投

佢頭先幫義士墊後喎

依架唔好分化住
完咗件事再算

好彩當年揀佢冇揀梁天琦

關鍵一席

議員做野同警犬做野一樣，你有收人工既，做到係份內責任，做唔到下屈收皮

係香港人金魚腦先可以幫依d蛋散做神

無人記得醫改

摩牙

佢個底太花
點洗都洗唔倒

團結，物分化

反送中都係見逗號攞哂彩佢先出嚟R出鏡率
之前唔知縮哂去邊

湯渣表面嘢都唔會有架喇
一早俾人cap住咗啲黑材料啦

冇人記得佢結婚單野

唉
講真我暫時淨係信得過鄺神歐軒同學民
（後兩者雖然行為左膠，大家未必認同佢地既理念，但起碼係有誠信）

楊生我真係唔知點界定
唯有希望多d後生既新力軍

講就一套，關鍵時刻就

咪即係益建制 有無腦？

香港有險可守
over my dead body

Lm睇逗號黑歷史
梁游可以返去洗洗睡

下 投白票都唔比？

咩料呀 琴日你先開po吹奏天琦 而家好彩無揀佢

洗你老母支那狗

選舉近了.......

楊生係聰明 但入邊仲係傳統泛民個套 睇佢往績同性格都唔似短期內會改
總知就算好似鄺仔咁 大家都係長期mon 啦 人無完人 唔會每次都做啱 拉遠少少講 其實在座各位都要好似近排咁 大家少d互屌 用理據討論 咁先有用

跟隨自已意願投票唔係應該？
啲票你地泛民㗎？
無人可以代表到我地本土派嘅聲音
政治光譜唔同 憑咩要我地含淚投票

分化

啲左膠罵本土又係唔係分化

條友真心膠

真係好撚仆街，你有公民黨係背後，你想選幾時都可以亦口，果次如果天琦選到，成件事唔同哂，有可能唔洗坐（咁耐）

記得
公民黨大包圍支持 棄權 反對
楊岳橋口上説反對 自已投贊成票
不知所謂

現屆立法會，係楊岳橋同郭榮鏗把口最堅，希望2020年7月之後佢兩個仍在議會為民發聲啦！

梁遊，其實政府有問題，錯唔係佢哋度

唔會選到 到時仲會俾人屌界票收共產黨錢
選到一樣告暴動再失去議席

政府係有問題 但佢地膠亦係事實
睇選舉辯論就知佢哋嘅思維同天琦 台偉差幾遠

條橋ray wong諗㗎喎
btw就算點on9法 罪不至dq

講黎聽下

請晒成班建制友飲
好似係

政治素人，議會入面作用唔太（現實係議會都有左用）,不過可以期待下佢哋兩個會憑“良心”有d咩行為

永遠記得泛民用自己搞既特首公投入面既白票黎打哂飛機，人地投白票就指責人地親共，所以香港地最民主永遠係泛民左膠

我反而欣賞最終有咁做到，我哋依家可以支那支那咁叫，Hong Kong is not china上到電視，
付出損失唔係我哋，係梁遊佢哋兩個，點都好，欣賞一定要有（同被捕既義士一樣），你唔同意都好

造夠神未? 關鍵一席仲未吸收到教訓？

把口係勁，但公民黨真係信唔過

楊岳橋仆街死啦

想幫佢含

連登真係弱撚智 楊岳橋都好吹奏

呢條友最叻打卡
出黎講幾句upload 完上fb ig 就會唔見左人

如果葉劉留到3點你係咪幫佢奶閪

下次先投梁天琦

仲有險可守喎
有幾關鍵呀

有頭髮邊個想做檢基

keep住團結

當時同佢爭既浩頂真係差得遠

口才佢算係泛民最好個個

灣仔呀叔贏好撚多
雖然呢個都叫做有做嘢

樓豬唔係失憶就係弱智

關鍵缺席就有佢份

無人逼你呀 我邊句講一定要投泛民？
有本土派選擇當然好
不過你自己諗下白票係咪無撚腦啦
人地一車車蛇齋餅糭 你仲助攻人地

推

今日雖然佢係現場，但就係一副政棍既樣 去到後期好似想扮唔識義士咁

毫無疑問佢真係出賣過港人
不過我都希望各巴打到時會就住選區參選情況 送到最多本土泛民入會 唔好做白票撚
寧願博一博楊岳橋覺醒 好過唔投送一席畀建制

楊岳橋仆街死

放心
逃犯條例唔係拉你

呢單嘢真係令到我好失望

不過宜家呢個時候唔想分化

屌你老尾樓主
咁都好吹奏？

比我感覺佢係好識做show

仲有佢係湯渣徒弟？

唔好再J我男神

不嬲話各有各做

和理非好多讀到書

要表達d野比外國人聽 好多時靠佢地

要抵抗警察就靠行動派

真心型，J咗佢好耐

係有口才，係型
但次次都缺席，最基本嘅事都做唔好

一睇就知戲子啦

大膽推論 係咪想食兩家茶飯 想支持建制既人投埋佢

收皮
關鍵一席關鍵缺席
你班死左膠議員助理上連登吹奏

在香港的政治人物

1. 有能力 無擔當

2. 有擔當 就無能力

HE IS WELL PAID FOR IT

幾時可以over his dead body

啲政治潔癖撚好撚like佢
我個中學老師有排係fb係咁吹奏
真係腦裝屎

楊onq正撚楊

呢個post好多政治新仔
雖然係好事
但連楊onQ啲關鍵仆直野都唔知
要扒下文google下啦

大律師 口才緊係好

投票果陣型唔型先

尋晚佢踢足全場喎，四點幾都頂住

本身議案係佢自己提出嚟
係鬼就唔使提

後尾再提但同咖哩飯撞咗

其中公民黨(公文袋)議員楊岳橋(AY)今年1月就曾經喺立法會有一個關於單程證嘅議員議案，但佢竟然甩咗轆，因不在席而無法提出動議，搞到AY要喺佢黨友相讓下，先有機會喺本月27日重提議案，但原來另一議員范國威(Gary)亦將會喺本月20日提出改革移民同入境政策議案，內容都包括削減單程證，唔單止同AY撞題目，仲有截糊之嫌喎。

因橋

每個示威者都踢足全場啦 邊個吹奏我地

補選投左比梁天琦 之後閘都入唔到

on Q指揮 示威者節節敗退
天琦指揮 狗隻節節敗退

泛民=民建聯B隊！

你叫楊ON Q都唔駛行過去屌湯家驊老母啦

你叫佢寫篇文聲討湯家驊我都當佢羸啦

必死既決定 關鍵一席 關鍵旅遊就有佢份

想幫楊onq洗底，收皮啦

必死的決心 over my dead body

Over my dead body

有險可守

呢條友每日西裝扮工無咩建樹
老老77真係唔覺做到野
你咁吹捧證明你本人都幾弱雞

呢條友明顯係想做下一代泛民龍頭
係北京讀書會信佢真心為香港做野?

連登竟然會開始吹奏湯渣華徒弟

啱 寧願見到全個議會都係建制都唔想見到一個泛民

成個post好似得你反佢 想分化？

唉

唔好推呢條友好無

佢賣港GA

連登一向多人鬧楊岳橋多過鬧建制派

湯渣弟子黎

依個人好古惑，定時定候出嚟做下戲擦存在感，到關鍵時刻投票就無咗影，依啲人分分鐘滿腹心機

民賤聯: 看到這post，心安了

同意

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

屌你公文袋咁快拉定票呀

琴日郭榮鏗型

梁天琦係到仲型

梁天琦係到仲型。

含撚啦關鍵

我明知含撚都唔會益保皇狗
收皮啦三毛

想屈我毛 你都ON9 睇下你個柒頭會員NO. 先啦

Ig 成日都係食好西
成撚個港豬咁
香港關佢撚事

梁頌恆鬼黎架

因為佢真係垃圾

唔關立場事
楊岳橋呢個人本身就失德
唔投佢係因為佢仆街
唔關佢咩陣營事

鄺仔
區軒
甚至乎岑暉 gphone 都唔會有咁多人反感啦

換個人黎新東選囉 屌你老母上面又想綁架選票唔投建制 又唔比白票 姐係咩? 含投囉 最撚有腦係你啦

On Q 柒事多過鄺仔好多喎

呀, 明明之前都唔係咁講ga, 連登風向咁快既

睇你個款都知係焦土on9仔

咁你講下投白票有咩用？
而家係你又唔比投建制 又唔比投泛民

我新東白票會影響泛民票倉？借選票表示對佢地不滿唔撚得？睇撚左16年得票量先啦，點撚樣助攻建制派呀？

認真
高佬俾四方西湊仔咁都穩陣,新東唯一懸念只係哪吒爭唔爭到建制嗰一席

咁你咁多個候選人都無一個投得落我無野好講
你繼續投白票表示不滿啦 不過實際作用係無
我個人覺得只係浪費左一張票

佢呢件幫緊我地好多 人地之前做錯嘢都鞠躬道歉咗 放佢一馬先啦

依家狙擊自己盟友做咩姐 on9

已經唔記得邊個梁天琦

有聲

弊在佢老婆…同大陸做好多生意來往

快換走佢

重投10次 我都只會揀天琦

識睇梗係睇後面毛EE啲表情

可以投我都會投比佢
純粹佢有政治魅力

利申：港豬 不過我唔係佢個選區 所以

毛ee 好正

泛民同本土再搞分化 只會益晒班建制狗
唔想再想見到班舉手黨